10.5 要十八區定港島大遊行

10.5 要十八區定港島大遊行

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

十八

18

港島=送頭